kde obsluha nebyla moc dobrá .
Dalasi jsem bramborovou polévku , ale tahle polévka byla přesolená !
Ostatné lidi spokojeně jedli , ale já nechteljsem nové jidlo .
V restauraci , ne chteli dat mě nic nového , jsem , že ne budu platit !
" Ne chci účet , protože to není jidlo ! ! "
Dobře , že ne byl jsem c přitelkyni tam !
Promin - ja obvykle nestěžuju tak hodně , ale ten den byl tak špatný ! !
Bohužel budu dlouho pamatovat tohle restaurace .
Doufám , že budeme se vidět !
Napiš , kdy máš čas - vím , zě maš moc práce .
Adam
